id	int	NO	PRI		auto_increment
user_id	int	NO			
address	varchar(500)	NO			
delivery_option	varchar(50)	NO			
payment_method	varchar(50)	NO			
card_number	varchar(20)	YES			
expiry_date	varchar(10)	YES			
cvv	varchar(5)	YES			
password	varchar(50)	YES			
bank	varchar(100)	YES			
wallet	varchar(100)	YES			
products	text	NO			
rate	text	NO			
quantity	text	NO			
total	decimal(10,2)	NO			
delivery_status	varchar(20)	NO			
ordered_at	datetime	YES		CURRENT_TIMESTAMP	DEFAULT_GENERATED
tracking_id	varchar(100)	YES			
cooking_instructions	text	YES			
approved_at	datetime	YES			
delivered_at	datetime	YES			
canceled_at	timestamp	YES			
cancelled_by	varchar(200)	YES			
reason	text	YES			